【港鐵縱火】台女留醫ICU日費逾23000元 料面臨龐大醫療費

【港鐵縱火】台女留醫ICU日費逾23000元 料面臨龐大醫療費

唔係仲要個台灣人比錢下話, 香港政府點好意思收得落

當年台灣塵爆都好似免香港人醫藥費
政府應該考慮免佢醫藥費或由港鐵負責

港鐵幫手出，賺返個形象都好

其實港鐵不如考慮幫所有受害人俾啦

要出花紅比高層，不了

加返價

On9 關撚事呀

香港97後係用者自付

呢啲係意外，無理由要香港人埋單

港鐵肯定要賠，佢有買第三者保險

反而想知道傷者有冇得要求個傻佬家屬賠錢？如果隻狗咬傷人個主人都要賠啦，何況呢單野個犯案者係傻佬？危險性明顯大過隻狗啦，家屬唔睇住放佢出黎周圍行，條街隨時仲亂過中東果邊

係就好

有保險洗驚

港鐵有保險架嘛

地鐵要負責，今次政府包底都要啦，無理由要傷者俾

人地都冇諗住要條女比錢

傻佬屋企人賠唔賠得起

點解屋企人要賠？

喂大佬，唔好咁痴線啦，香港無連座罪架

就算正常人傷到人都要賠湯藥啦

唔通痴線佬可以幸免

點止賠湯藥費

你肯定佢有錢賠

你估個痴線佬身家夠賠到1日醫藥費嗎？

幫完之後加價
彩就港鐵攞
市民埋單

遺憾

唔幫唔加價咩....係唔係都加價既

下下上報嘈兩句就得
咁保障狗失業都得

政府或者港鐵埋左單先, 再民事追討放火佬

追討放火佬都冇用, 都無錢比, 佢連自己既醫藥費都冇錢比啦.
不過點都要吊撚住佢條命. 有排佢受, 唔可以比佢死

有無買旅遊保？

講錢

我估會免左佢

叫港鐵比， 冇人叫你比

台女本身旅遊保，都應該留番俾佢日後生活開支....

白撚癡，果少少錢唔係問題，但你咪撚講到全部香港人錯撚左，欠左人地咁

你問下係咩人搞到公立都要收咁貴囉

有義務咋掛
責任? 宜家香港人個個有份放火?

香港政府無好好睇住d人
醫療做唔好
香港人無好好睇住個政府
不過無民主香港人硬食

唔知你係想鬧政府定係中國人
根本個個國家都係咁

有買旅遊保咪保險賠
冇買就

不嬲世界各地非本地人睇醫生都貴架啦

ICU喎on9
非本地係咁貴架啦
唔係點回本

你on9架?
你去公立咁平係因為政府幫你比左9成錢
而家住ICU呀
不嬲都係收起碼1萬1日

理論上地鐵係要有責任賠
唔只賠湯藥費，係包括所有追究既費用
不過地鐵有保險包

另外公立醫院都係任你走數
你出院唔比錢其實吹你唔脹

係咩人呀？

可能條撚樣覺得ICU一日只價HKD80

其實真心好慘 嚟香港玩比傻佬燒傷 幾皮嘢醫藥費

真心想知答案

佢死全家都賠唔到架啦

唔好只係諗錢，係佢下半世都會好痛苦

台灣旅遊險最高賠得100萬台幣，即係25萬左右，佢住到幾多日

如果個痴線佬有白卡，佢殺左人都唔洗坐監添 ！！

都唔會要佢比㗎啦
咁大單嘢

好撚多小學雞

要坐

根據警方調查，嚴金鐘本身行動不便，他使用由自己改裝的單車代步。由於他曾因那改裝單車被控無牌駕駛的罪名及被判入獄，基於報復心態他才作案。精神科醫生亦證實被告患有妄想症。嚴金鐘最後於2006年1月25日被高等法院判處終身監禁，是第一名因縱火罪判處終身監禁的人。

係咪on9㗎你
香港居民有政府資助先至收你咁平咋
你住一日醫院收你一舊水，淨係床位都唔知啦

應該只可以民事索償，但對象係痴線佬，真係賠D懵仔就得

佢出院唔比錢都吹佢唔漲發生咁大件事亦都無人會怪佢走數

之前香港人係德國恐襲受傷 都好似係德國比曬所以醫療費用？（好似係）

狗鐵撚會理咩
垃圾公司，剝削社會勞動階層就識

一個post就現晒d支那劣根性
政府包底個個現晒形話唔關香港人事
講到好似唔賠就自己有得用咁
平時崇歐美，崇日d撚樣今次轉晒駄唔現晒？
人地國家咪又係靠呢d位攞交際手腕分，人地做個陣你班x登仔就濕撚晒，驚死吹奏唔切咁，而家比個機會你做又嫌蝕底

呢個講法最正路

成班支那仔

包床位包食，個廁所沖涼房好過人地 share bath， 抵過住劏房！

洗得政府幾多錢 政府唔比又唔係比你既 成班奴才幫主子著想 on799

調返轉 如果你地去其他國家出事
話唔幫個台妹個d
你地唔好屌鳩人唔幫你就得啦

幫得幾多個

如果係大陸人d回覆會點

如果燒親果個係大陸哩，d回覆一定一面倒
政府同奶共狗一定衝出黎幫手埋單

講得好

太貴，不了

好似班藍絲屌鳩人拉布浪費納稅人錢咁，以為為錢真係佢地

好多真係好似支那格

香港人仲唔捐錢 ？又一億捐款

政府幫下人啦 人地黎旅行搞成咁政府有番少少惻隱之心就幫人填左條數啦

死開啦你

連登好多小朋友 稅都未交過

如果個傷者係支那人 留言一定唔同晒

跟本就唔應該叫港共/狗鐵賠 咪即係全香港人埋單

咪就係

其他國家都係非本地人收得貴架on9

民事港鐵都未必需要賠
但隨時律師費都已經等如醫藥費

成個post好撚好笑
日日貼錢比支那狗就冇聲出
幫個不幸係香港受重傷既台灣人
就成班跳晒出來
你地係支那五毛狗定香港人人啊？
我知支那呢排玩分化唱衰台灣人
估唔到咁多人中

如果有旅遊保就應該用旅遊保賠，若然超左額，就應該港鐵包底。
如果無買保，我覺得傷者有少許責任付返醫療費。但港鐵或政府或市民可以出手幫助部份費用。
個啲咩唔應該香港人埋單既巴絲，希望你企係人地既立場諗下，無啦啦去旅行俾人燒已經好不幸，日後心理已經好大影響，仲要人破產，你想人去死？唔好係唔係都表現得咁香港精神，事不關己咁ok？

Ok

香港政府埋單我覺得冇問題
但唔該唔好講到全香港人都有份害/欠咗呢個台灣遊客咁

當年塵炸台灣都冇欠果幾個香港人，人地咪又係免左佢地醫療費

不如係大陸發生佢就大撚獲，比撚左錢先醫，免 免費屌你老母就有

見到個post 咁多人認為要個台灣傷者比錢我都呆哂,連登仔唔係最叻屌9人唔識公關既咩?? 宜加有條模擬題比連登仔就即刻現哂型, 使幾百萬拎返個良好形象,打好關係其實好抵, 之前台灣塵爆, 日本有間專門出燒傷膠布既公司都送左幾百萬貨比台灣啦, 理得你宣傳又好惻隱之心又好, 政府或港鐵都應該負責.

冇人話全香港人害左佢wo, 只不過呢d 不幸事件應該要特殊處理姐, 唔好好似支那人咁有被迫害症啦.

平時港鐵搞埋d乜7野生日獎 搞下呢d緊急援助金好過啦

算吧啦
啲人根本on9 呢啲公關野都唔識做
如果要人地自己比 ppt啲台仔又係到屌
到時無晒台妹黎香港咪仲衰

係呀如果燒親支那遊客睇下會唔會有咁多正義撚彈出嚟

咪係 幾有同情心都要有個譜

賺咁多叫佢減幾毫都唔得，佢地關公邊會做野

港錢應幫佢比

咁你呢個係另一個問題wo, 但事實上冇人話全香港人害左佢,同我地既同情心用係咩人到無關, 咁9唔搭8既你

點解有咁多傻閪覺得事不關己

係香港形象呀, 比少少國際視野啦

又話俾台灣人國民待遇？

喂！咁大個機會擺左喺度喇 啲特首候選人唔係要人教點做呀？

港鐵咁大機會表演，區區幾百萬抵到仆街啦平時做廣告都唔止。係我做CEO即刻低調幫傷者埋單再唔覺意比傳媒發現，最後出黎認死狗話做得唔夠好

睇到連登仔d回覆又話屋企人要負責賠，又話唔應該政府港鐵賠，因為用左立稅人既錢，真係笑撚死人

先唔講佢有冇買旅保，香港係國際城市，發生呢d意外連累到旅客就算扮下野都應免事主醫藥費啦

老老實實話唔應該幫人果到連登仔交得幾多錢稅呀？
咪又係一千幾百，你地求神拜佛去旅行平平安安呀，係外地出左事都唔好用人地既資源，會用左人地立稅人d錢嫁

香港係搞旅遊業既
佢唔幫咪即係自己倒自己米

講到平時政府唔哂錢咁
唔幫個台灣遊客啲錢仲哂呀
起埋哂啲垃圾基建
呢度好多人都 on9 兼涼薄

你唔明係你小朋友或思想小朋友姐, 都係果句, 幾百萬當宣傳費,對政府對港鐵都係好少錢, 但處理得唔好又會變關公災難。不過你都係唔撚明架啦

係咁架啦
你又唔係香港人

德國斬人咪又係幫你少少

唔係國民 正常要呢筆 放心啦 香港政府善堂黎 難民年年醫療費破億 冇所謂啦

中學畢業未呀on9

國際旅遊城市個形象都唔使要??事撚但啦, 都費事同你講

究竟d 人知唔知個形象對成個tourist industry 幾大影響

做乜同小學雞講啲咁深奧嘅嘢
佢地唔明㗎

然後就會有班on9出黎話旅遊業只係佔香港GDP唔知幾多%，唔要都罷
形象呢d野其實係無價，真係唔該個政府做返好佢

下下唔跟規矩玩公關形像咩
香港同香港人無欠佢 意外無人想

地鐵實有保險包架wo

奴性香港不嬲有

關支那劣根乜事

如果係強國人
啲乜野協會實衝出來叫人捐錢
但外國人？不了

又話出去？
低能仔

你諗得港鐵太好啦

港鐵要形象黎做咩

唔駛形象咁佢做乜落廣告

賠錢唔係必須
不過人地告起上黎你試下唔賠睇下點

所以唔駛賠？

要賠呀, 不過賠唔起, 破產, 追唔到佢數姐

搞到佢屋企人破產已夠

呢單野好似不了了之咁

係 一定要搞到佢破產
唔係因為佢環境差所以唔駛賠

Agger

x2

最緊要係唔好比痴線佬死, 一定要吊住佢條命, 之後既康復過程辛苦過坐監一百倍, 日日同佢換紗布, 撕返開佢啱啱結既焦, 無時無刻又痕又痛.

如果閪鐵真係幫晒咁多位留院既找數
真係咩野形象都返晒黎

Cant agger more

你唔好咁撚戇鳩啦屌你老味

利申：路過

好人好者 叫警察 都知佢戇鳩兼低能啦

叫條痴線佬賠啦